[廢人聯盟] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

用呢個

正中間

James打到成個法比咁

都係零防守

仆街 5:2

轉過去
呢個留環保

拖肥勁撚到

帽

連中三元，勁過咸好多

般狗成場一冇12碼 就得返插水

聽日到我哋主場失3分

有冇人好驚獌完場買Sancho

條新例係點？要射個下龍門兩隻腳都喺白線定係至少一隻腳喺白線？

報應

去左廁所無睇 做咩重射

啱啱兩隻腳都唔係界

新例 VAR要捉

應該雙腳啦

俾錢嗰個話事

12m聯

80M 先生真係好癈

笑死

救傷車

出左白界

隻舒立普 應該勁過捷囝

又騎撚住你垃圾獌

VDB有冇掂過波

獌狗柒到

好彩有最聯頂住

zaha d走位同譚狗有得揮

冇踩實白界

阿衣

出ayi未

都係李城個wo

D獌連改咗球例都唔知

召喚迷衣

ayi

隻阿休真係收左錢咁

出batman！

屌 原來開咗po
呢個留底

batsman

出包輸喇屌終於 又係得10分鐘垃圾時間 點帶帽阿

水晶宮個迫搶好撚癲

咪撚燈啦 屌

咁都俾vdb開齋

Sob仲廢過撚狗

包輸

指哂手都冇人比

Ati

學神教中下游係有料

以前射碼未射個龍其實都唔可以離開白界，不過少捉

作客獌都有垃圾時間

燈撚到

綠木變咗鳩射

衣狗千里走單騎 召喚

單腳

-6到
屌你老母

英超3大教練

Sob 撚狗 柏加

關咩事姐

靜啦

獌要反cup啦

亞衣

迷衣在那兒

新伊清

新燈神！

一出黎就破處

一場波都好笑騎乜9

入波啦 ayi!

bats

勁撚到 獌又買左件好野

屌 上場成個po燈愛啦

頂撚住呀！

啱啱開季騎乜9

召喚會員Batshuayi

今季轉會最柒應該係車

87,8分鐘12碼追和 90+5反cup呢個劇本已經寫好左

Ayi唔撚逼嘅

車迷：買人要適應

兩球12m 輕鬆啦

聽日kai入唔到波好自己躝

唔跟戰術 預左架啦

頂實!!

Vdb勁撚到 普巴可以收皮

迷衣出黎未

zaha

Welcome Zaha

1:3

條撚樣個腦淨係諗住點樣拎波show off自己
唔會理隊友同隊波

準備反cup

曼狗廢到

睇呀衣入波

Michy is not a genius

佢會入禁區

連迪洛夫好廢

又係連迪狗柒

想睇戴帽剷草

Zaha 真係值80M

屌早知買zaha比撚狗

冰人同天神有得揮

屌

後悔了

又衰連

又係lin 畀zaha轉到身

連迪路夫+麥龜
加埋成億
真心笑話嚟

捉個賊點岩踢獌

有冇人睇緊skysports，個旁述好垃圾

ddg呢球放棄左
如果龍係kepa
呢到應該大屌

傻閪獌

頂咩 射撚死班獌狗呀

輸波可以買sanche 了

正FPL入咗Zaha lewin

同kepa一樣 唔撲

名宿足球is a joke

Welcome zaha了

廢蛇

做咩車仔ig呢幾日係咁出切

維穩維得太明顯

費蛇又睇波又話陪太太

kepa+rudiger都成億

有Q用咩 分分鐘一嚟到練波就大傷

Zaha

廢蛇會唔會病發

所以條廢閪咪要做Kepa後備

1-3

新車？

個口罩變紅色

buy zaha la diu

會唔會真係轟120m落sancho到呢

我以為自己睇緊英冠

早知簽zaha啦

個人太正氣踢獌狗無好下場

同我地比數一樣

轟落zaha好啲

Vdb踢波好撚噪

兩條友都係差唔多 接近射中龍就有

好心bats迫搶落力少少 咁搞法邊個買你

轟 120m落sancho

唐生守到落底線

真係影下佢好wor，擔心佢

魔性澎湃

咁kepa貴姐

個艾斯勤力過包輸幾多

Zaha
Zaha

同意 80M轟沙夏

仲要zaha兩粒

要轟120m買Sancho了

條柒頭當自己球王

定啦
獌想迫宮買人先輸咁多咋 買到辛祖就會羸返
只可以講政治足球可恥

何Wayne 係咁幫獌打飛機

阿衣藍天射球

classic michy ball

Ayi

蘇B調動有進步

隻vdb 成日指手劃腳入黎踢左一陣d獌狗味已經出曬黎

何wayne??

NOW講波佬笑9阿衣個頭

阿含

包輸！！！！
轉身三家姐

新zaha

昌宮啲人冇傳波制

新仔博表現岩既 又lead緊兩球

真係有波就射 衣狗幾時用下腦踢波

去到邊撚到都要波

Ayi你咁樣點樣説服人地買你

衣狗又搞事

唔記得deadline前轉人

Utd 對 cb 好好笑

維園阿伯咁有波就射左佢

廢蛇有咩事，佢就係殺人兇手

Eze係咪都買得貴？

Sad

獌班年輕人下下個人主義 唔想傳波咁

笑撚死，半場肯換人就已經好滿足

49000越打越亂

獌出隻12碼專家踢足全場 算唔算讓昌宮一個人？

Vdb係咁指手劃腳

踼獌個格真係特別閪

狗味

果隻般奴今場做左咩

新仔點會聽佢講

公海成版都抽獌水 請問下獌狗們咁樣算唔算犯眾憎

插水

昌宮連勝cls

留番40m用黎買rice

等射12碼囉屌 同插水

爭緊金像獎

復賽之後柒到依家

係咁叫shaw比波佢

蘇sir點可以教到成隊都廢

人地倫敦2哥

Now個旁述做乜，講巴爾呢最好就體測完傷咗

Welcome Zaha！

獌做我地遮醜布都好

吹大咗 蜜月期一過就收皮

佢搵開撚蛇傾戰術

獌今場已經讓咗4個

好嬲好嬲有冇狗仔入黎爆閘

條友衰撚過撚狗

撚狗同蘇b邊個廢啲？

你地笑多陣好

聽日我地都係咁架咋

今季轉會邊個會最快屌鬼中伏

30m🤔

蘇斯克查捱唔捱到聖誕？

獌狗屌你老母

真完全唔知睇緊乜 乜戰術都無

啲2個同柏加睇齊

同撚仔鬥快

Sahko 其實都踢得幾好

不嬲廢物一件 車區之前有位清成日吹奏

對猁柒有咩問題

好嬲好嬲

撚狗都叫有個傳中戰術

同熱狗一樣

連迪洛夫會唔會廢過魯蛇

普捷天奴教獌

同我哋一樣淨係玩個人能力

歐霸打閪維爾先經典 輸緊波到80幾分鐘先識換人

林伯full team自動波都得啦

撚仔有官方維穩

逐個逐個打都冇質素優勢

今季排名 阿1愛2晶3

出面班人唔會理你

VDB落場冇人同佢夾

奧脫福有球迷應該追和到

後防都會自動波

其實係防守能力既分別 精工針住連迪落夫
但精工防守無咩缺口

佢啲換人仲癲過干狗一嘢換三個

後防不嬲自動波

笑撚死人
入果球都係彈彈波負鳩碌

佢基本上攞到波就係轉身射
佢有冇其他動作

unpin 呀要

睇佢D走位 真係狗改不了吃屎

蘇斯克查名宿光環已經用哂

12碼聯無12碼點贏呀
擺明逼害我獌啦=.=

列4

咪係 佢都講到明以前唔洗練防守

撚狗is next

今晚啲波都幾大比數

今季有韋根個教練
希望有d用

大波福星

話時話重射12m可以換人既咩

公海抽撚到

個般狗 一落後就死老豆咁既樣 幾次傳波都省中人
又頭DUP DUP 欠撚左佢咁樣 仲衰撚過譚狗

Rice captain

撚仔係唔top同冇咩經驗
不過點都好過蘇狗啦

無左雞曉都搞得掂 學sir

D死球仲係無人守尾柱 守生波幾勁都無用

上場有 理性討論

靠silva提點

其實蘇b想逼木買人者
可能今晚即刻簽幾件

聽晚

有得笑好笑 聽晚完場準備精神崩潰=.=

第一場輸1:3 真係好肉酸

但上場唔係傳奇入樽咁都唔入 我地邊有得贏

4大>連迪鳩

果球生球黎

晶宮玩咁大頭場就作客炒獌1:3 仆街一陣季中炒鳩左SO狗換肥普點撚算

2:3

起碼快得先

仲有守兩邊傳中好屎

冇手搥差好遠

聽日失分夜

我知 但有傳中尾柱就長期空哂
真係靠Silva做到野先得

仲未有一場和波

垃圾奴主場打西咸都3中堅

訓練嗰陣有

算啦
輸痢預咗
仲要我地非full team

係

應該係主要陣式嚟㗎喇

其實上場防守係ok
睇zouma同丹麥狗出黎係定左

我轟個班未到蜜月已經收咗皮

聽日係kai子雲拿失身夜

撚狗起碼有果斷換人同不斷轉戰術，仲有會喺場邊提場，蘇蛇痴痴呆呆咁唔知做緊乜撚

達蛇應該想做英超阿特蘭大
長踢3中堅

Kai>Bruno

上年我地4:0

唔記得咗遲d有文狗添
有佢死球應該無問題了

不用分得那麼細咪都係輸
神農氏嘗百草

等睇飯狗畀LAW強姦

場都未有出到

高波傳中我expect失少一半

阿狗一日未買到防中都係三中堅啦，防守好左，進攻就大腳畀上去等美羊同安屈級數都夠

Mendy > Areola

聽日就算輸波都起碼今晚笑咗先

佢開party/買埋牛蛙君 可以爭冠

Party

獌踢波可以話係唔用腦 最基本既轉邊 回傳拉後防出黎都唔做 講真邊個教都一撚樣

屌你7點睇波睇到3點

12m果陣仲陰陰嘴笑

應該係關個教練事=.=

夠做 閪咸好廢

牛蛙都唔係防中啫
Party有機嘅
下體有興趣要白簡迪

不過得罪講句 就算無買人
獌狗打水晶宮都要expect 拎3分
同樣道理 就算班新人傷左/格離
我地對中下游都要expect有3分

暗示曬聽日

阿狗自從拎咗FA Cup之後真係串過馬撚

蘇B返工點解有得坐

講真達蛇最明顯係防守企位好左，後場猜返出黎都好左，對下游上季麻麻，今季未見真章，可以睇定啲先

我地咪一鳩樣

想睇Ziyech

49000人腳其實應該係英超數一數二
好彩對面個蘇蛇仲廢過林狗

用真簡迪換party啦

以獌連同我車級數係要吞撚硬精

想睇埋達蛇技術性擊倒閪咸
但今朝踢完波好撚攰

馬撚隊半季就死狗咁

林伯: Ruben 訓練得咁認真，要獎勵下

叫扑清p走右邊果個紙牌人

阿狗一贏又上榜首

扑清車區供款

愛記上左

嘩 我屌

官方Facebook 出post，段估都係

邊有 前場多新星既
但中場pogba揀波踢 後場得啖笑

聽日 424 力戰 猁

通常依啲時候去到垃圾車對曼都仲會踢得衰過曼而輸波

垃圾車廢 俾阿狗起番機

聽日仲出切真係唔睇

講真我都有丁下達蛇，你睇佢地少左好多亂標，每次標出黎都準，我地標出黎十次有八次都攞唔撚到波俾人過埋，呢下係要教練團捉住球員隻手黎教，暫時撚狗好似未教到咁

但後場上季唔差
全英超失波最少頭幾隊黎

垃圾車幫人起機是常識吧

撚狗 真係躝得

垃圾車係英超葉劉

上場差成咁 切都仲可以正選既話
撚狗真係cls
明明kai打切個位應該會好好多

撚狗:以前泰利唔洗教嫁wo

阿妓之前咩人打翼
點解柒頭安咁快坐穩正選

好撚想快啲睇我地既戰術大師出陣容

有冇人知道點解球12碼要射過

曼狗買撚埋山曹
第6輪炒鳩垃圾車

球王比比

聽日佢仲有正選真係你有片流出都救唔到撚伯

安除咗鏝痢 踢咩隊冇正選

未射腳離白線

Broja 入波

夜麻麻 好想被林蛇獎勵

雲比沙卡好重要 無佢靠隻龜就死得

聽晚又切又雞巴又呀朗

隻龜今日都冇做過野咁滯
比我就放麥湯落中堅 趕撚走隻冰人

贏撚硬聽日

林狗可以躝

切識做既話聽日sl啦，冇球迷會怪切sl

切：唔想見到我？Quit 車囉，不過你仲會成日都會見到我㗎btw

但佢進攻好廢
懷疑佢全季最靚嘅傳中就係打我地

屌訓

達蛇贏撚硬

咩偏見令你覺得安踢第隊可以無正選？
佢嘅上落頻率喺英超唔係前列？

聽撚sir講 比機會切狗

猛真係好靚仔

三中堅的話有牙朗都還好

會唔會踢埋聽日場波先官宣mendy呢

林狗同切可唔可以放過車迷

藍藍車狗捐進了狗洞

死獌狗出黎啦

安好撚fit

幾時先可以睇球迷陣

車齊人
就好似d復仇者咁
十年黎得一集Avengers Assemble仲要係少個黑寡婦

但ziyech果d我唔擔心多傷
係美國狗條廢柴 應該踢3場傷5場

然後美隊im又bye bye

飯係咪一直都captain?

盧保

副隊，正隊noble

達蛇好勁

安瘋狂俾直線

有個好師傅，唔似我地天才波

West ham 個賽程咁慘
阿狼李熱鏝利

d逼搶有料

上場kai都廢到仆街
我驚咁快打痢
被人大抄會有心理陰影
應該好似美隊咁
慢慢比佢上位

飯一個對阿個中場都唔輸洩喎

人地隊果d即插即用
我地又要適應又要理埋佢有心理陰影

卡士維禁廢
快D買艾馬狗啦

Timo zllm chilwell 同silva已經即插即用
如果kai打到上場咁
變左第二個切 比人屌到過街老鼠

拿卡輕鬆到

西咸好快啲接受1換3啦

勁左好很多

達sir勁撚到

好想車有d組織睇下

要等椰子

淨係期望佢長傳
組織始終係睇領隊戰術

撚狗唔識用就認啦

隊波最勁就中場
但我地踢法就唔經中場

aubaball

用到佢成個右閘咁

Ozil得罪阿仙奴啲咩 一場都無出過

車狗真係好嘔心
放走咗個絕對主力就喺度踩低人扮晒冇損失

上埸打右中堅幾好

上季沙sir比人屌只係識得hazardball
今季達sir根本無料 只係識aubaball

Auba laca兩個夾熟左 自動波都好勁

達蛇垃圾嚟
上任咁耐淨係贏到我哋車迷唔撚至在嘅足總盃社區盾

有冇諗過要有領隊戰術配合

話哂妓之前拎左兩個杯 佢一去到就搶左正選有啲奇怪姐 好似Silva黎到都唔係即刻有正選

踢開英超+高其他人一班
根本可以即插即用

阿迪達係有料 其實

跟過光頭佬學野係唔同d

咁快坐穩正選就叫踩低人

走甩咗球12m

阿d overlap

Silva 依家唔可以即刻正選好似係因為佢要隔離咋喎

場波悶撚到西咸呢隊波廢到咁 點解上季我地人失分 睇左半場 個戰術就係踢比安東尼 我都識教波了

曼講到普巴做唔到核心

睇黎真係要買美斯先滿足到佢地

又燈到

放飯攞錢買人啦 西咸

靠安東尼夠做啦

戰術成功了

因為知都mark唔住

你有料過撚仔

其實安東尼奧岩哂撚狗用

俾到佢咪入

Aubaball Antonioball

干爹係無辜

好想要rice

聽晚我地準備被456

又要有人逗住又要人幫佢防守又要買人同佢彈彈波

唔可以抱住想燈嘅心態

挪威仔又入U18對西咸

飯狗打防中>中堅啦

其實點解買咁多人都好似唔夠人用咁
搵兩隻翼出得都咁難

其實係教練問題
隻Bruno雖然臭格但係用到下波

佢地根本可以做到高佐互含，甚至更好

頭先成場普巴key住個波吸怪但冇人同佢做配合
個般奴拎波都想搏犯規

兩個人完全冇互傳咁濟

心理陰影
你估個個都好似達狗咁廢咩

Fa cup盃仔 唔志在
安狗係我哋棄將 垃圾嚟

隻般狗搏規則搏到上撚哂癮 好想佢繼續咁樣沉淪落去變廢人

其實我地好多人用，傷5個主力，有邊隊會夠人用，你諗下利傷vvd mane salah robertson,鏝傷kdb 阿古路 馬烈斯 walker會點

我地mount odoi werner都可以打翼

車好鐘意儲中埸

雲真高

問題係切姐
一係就雙前鋒，豬+雲
一係就用袋打翼

死攬切根住推mm上去打翼真係on9
我覺得mm夠格打先發，但前題係打中中

下場仲出切，撚伯自己辭職算啦

其實我理解點解出切 前面要個爭第一點俾雲拿狗衝
但係有豬確保做到呢機野點解要出個無態嘅切真係r爆頭

就咁睇椰子帶隊有form過達蛇好多喎

咁點解唔用豬

對廢隊比切練下都ok嘅 聽晚唔好出就得

咪話r爆頭點解有豬唔用 442鑽石中場 雲拿豬 Kai mm 高 佐

希望大家接受到切係一個垃圾，
根本打乜鳩位都係廢

垃圾同垃圾有咩好比較

Alonso 打442食硬屎 最少都要等有Chilly先打啦

Ziyech復操？
Ig story張相新定舊

Cengiz Under joins Leicester but the deal has changed. No loan + obligation to buy, but loan (€3m) + buy option (€24m) to AS Roma. Cengiz is coming... 🔵 @SkySport #LCFC

FM定FIFA 妖人

其實達蛇都唔係咁無敵
得一套防反玩三中堅 對面死守就無計 同埋auball真係好明顯
林蛇其實無特別依賴邊個球員
而且戰術多變 咩陣式都用 同埋你估唔到佢會出邊個正選

換走安識唔識波架

有好多車狗幫阿迪達劣鳩架

換走安留個宣明會

事實真係有料
暫時三少帥黎講
達>>>>>>>撚>so

阿狗-6

達蛇啲助教老到

仲有阿狗幫球王安劣鳩

西咸成隊係咪冇人識射波

比人封哂起腳位都唔比左邊射落人到

英格蘭派路好似仲勁過rice

Vidal去國米干爺又多添一名老將

撚狗=阿狗首席功臣

隻Saka 鳩左成場點知憶佢放球靚直線

又冇得笑

我為咗聽晚場波緊張到啱啱晚餐完全食唔落

冇美隊都知大機會豬

守和已經夠

rice啲體能

飯同前車nkxxxxx一完場就傾偈

好想好似阿狗咁柒下柒下拎3分

做咩 唔夠氣？

頭先2-1就熄左

講真覺得Rice仲要再練下
呢兩場英超都冇話好出色下

Kalvin Phillips 屌打

Rice 3000萬貨仔

躝啦飯狗

切狗正選

80分鐘打後都已經隱隱地形啦

想知反沙會唔會笑阿係Aubaball 閪咸係Antonioball

干爹終於追到Videl

撚蛇係廢 但點都勁過so9好多

雖然睇左後30mins only
今場達sir贏好彩咋wor

高普又戰術好多變咩
咪又係用死同一班人
肥賓星期天美點 係未又代表好勁

上星期緊張d
今場都係預坐輸望和

占士、巴利、泰亞高。。。仆你個街隊隊買一個都好似勁咗好多咁，我車GG了

獌狗做咩比人炒

廢囉

我地cheek都帶車去到另一個級數

干爹護理中心

今晚我地做主角

Bale就算鳩數啦
摩佬用佢可能未落場踢已經練波傷幾個月
安76用占士完全係佢戰術運用得勁
知佢work rate 低周圍用d其他球員cover佢
要占士比到最後二三腳波就夠
睇下成隊正選出得返撚狗會唔會好似佢咁幫到Kai
要佢後上插入打最後一兩點

今晚比大眾睇 買完堆陳列品返黎用黎擺

吉祥物一字排開

占士尋晚一射一傳

型到

駛唔駛呀

明知100%輸撚硬驚what?

tonight big game
no win = MKs

冇12碼射

戰術多變可以係優點
但首先變完贏到波先得嫁
撚狗果d唔係多變
係神農氏嘗百草咋
連自己想做咩都未知

變極都係咁
以無form勝有form

負碌足球，從一而終

主場六連勝 咁啱第一場就係足總杯對利
Chelsea 2:0 Wolves
Chelsea 1:0 Norwich
Chelsea 3:0 Watford
Chelsea 2:1 Man City
Chelsea 4:0 Everton
Chelsea 2:0 Liverpool (FA Cup)
Defeat Chelsea 0:3 Bayern Munich (UCL)
Chelsea 2:1 Tottenham

疤諗住賣puig

athletic今日做特價
二百幾就有一年

未到期無得買好慘

阿狗開始有冠軍氣勢踢得差都3分

重建 你識咩
賣18歲留33歲先係重建真理

我見官網做緊

1美金1個月，應該最抵？

諗住係部ipad download
先知我部N年前既ipad air已經部蘋果淘汰左
升唔到上iOS 13，裝唔到個app

冇咗個榜首啦

浸過鹹水既教練，少球星 > 不學無術既教練，多球星（傷）

買部iPad 都係2600

猁個今晚炒車開得幾好

兩邊都得

呢種咪幾好

之前個個post都係燈post，睇見都煩
好似以前中學d人未考就周圍同人講自己冇溫書死硬，其實通宵咪撚左三日書果d on9仔咁

等ipad air 4 出埋試玩下再決定

出手啦屌

有痢可屠

今晚平常心，贏左就抽個巴打送杉

好似係loan

買咁撚多人都未影到一字排開相，屌

和就心滿意足

傷撚哂，去醫院影一字排開訓病床應該ok

邊到有1usd per month
求link

Let’s go rock and roll

頭6個月$1 USD

想問sub左係咪咩運動既都睇到

之前都想睇棒球既athletic

申請左了

係
我見有美足 nba

扮獌寫信撐Woodward
好好笑

Ok
好似幾正，當練英文

其實唔會炒佢
除左武肺曼好似年年賺錢

但係驚佢好似利咁開水喉

t Silva Chilwell 今晚出到？
仲有羅湖佬點啊？

all can't tonight 88

我都岩岩申請左

睇緊雲拿篇interview，咁樣讚車仔

睇緊bale陣間先睇timo

正選機會

搞乜鳩個個買完返黎都出唔到

Timo一定好憎fsg點解唔一早科水
唔係佢就係Jota

最大分別就係一定有正選

Jota有得分期，Timo無。整定既

原來鼻屎佬都有份推薦車比werner

幫手練兵

鼻屎: werner 去車屌打所有前峰

出國踢regular正選對國家隊一定係有好處, 鼻屎佬都好合作提早放kai走

佢一拎到波其他球員即刻跑

琴日有球直線係車唔知有幾耐未見過

我希望椰子俾到類似嘅波

法比之後無晒啦

華石都有俾過

CA 安 j5 都有
成班人又9up

又一個星期
Mendy到未？

VDB話獌踢到龜咁慢

巴爾其實係利維借嚟賣波衫

好想睇摩三季嘅all or nothing
睇下班球員係點反摩狗

交完一係無人去一係接唔到
接受現實啦車狗
我地睇兩閘鳩斬嫁咋

係，路維不嬲支持德國人出去闖，魯迪加仲係羅馬嗰陣已經好撐佢

咁即係有人俾啦
講撚到完全冇jm9
照你咁講猁都係打兩閘鳩斬 有咩問題

Kai Havertz interview: 'Football is very important to me, but so is helping people help animals' | @SamWallaceTel

西咸廢到

偶然交到球同本身killer pass係強項球員係唔如
e.g. 法比 Ziyech

Rice

Fantasy league 得個位數字 希望今晚好啲

Rice吹大左

想要馬昆老師多啲

擺左AWB 得0分

何蛇打fifa有講過VDB適合車機動性連結打法

睇精華ddg失左球12碼拍手
不過咩事都無

有放Rice 不過得2分....

獌係戰術風格問題大過球員

車都係踢19波，但中場有高華石呢種球員推進，前面有基佬開路，仲有美隊爆破，所以上季尾都算係咁

希望今晚咪排西陣

撚狗唔用邊個邊個就救車

好有機會咁出：

雲 豬 猛
疤
高 毒
隊 女 蘇 占
雞

覺得撚仔會嫌傻唔夠work rate 所以出疤
之後出猛去幫占協防

預計落後之後會換走豬入傻，但要傻打右翼

GERMAN MAFIA 😎 We talked to @TimoWerner about our three Chelsea-Boys. Werner: „When Toni, Kai and I walk around Cobham, the other players say jokingly: here comes the German Mafia“ @BILD_Sport @altobelli13 @ChelseaFC

佐仔True Blue

見到琴日連迪洛夫嘅表現 就覺得四大中堅都唔係咁差

支持 or 疤換佐

睇曬咁多隊第一round

獌果種柒真係唔係講笑

我地打中下遊隊都有傻狗打右閘 球球都大腳清上前

佢上場係咪太掛住啲驢仔

今晚預計踢343:

MM 雲 Kai
朗 高 毒 RJ
蘇 女 Azpi
Kepa

點解講到今晚唔出kai咁

無出仲好 會換後備上嚟

At least 贏

老老實實 唔出好過出
下場對英冠先俾佢pickup

預計佢跟唔上猁個速率 又要聯防又快

Rice 呢啲點用係FPL 買

有 80m Recovery run

Mm timo kai
Alonso kante kova rj
Zouma christensen azp
100%

驚佢出到黎 比利狗瘋狂逼搶到驚左英超 對白禮頓都未跟到節奏

同我一樣

我覺得佢上季又兩場踢得好都係433
今晚未必3中堅

9成343
拎走佐
加個中堅

見到拖肥咁好掛住安76

有簡狗未必踢3中堅

主場第一場輸3比1應該破曬球會記錄

個cabinet

講緊蘇b

之後就要求換走

上年好似係信唔過高佐兩個啲防守力先用3中堅

我地都係贏對面有bigchance入唔到加世界波加有運
計xg我地輸
第一次見車xg少過對家贏
上年xg多勁多都輸得

隻垃圾kane都係有價冇市

Silva係咪仲未ready

應該聯賽杯先出

不如聯賽杯唔好出
直接下星期英超啦

切 start tonight

記得以前80幾場主場不敗

西咸賽程好正

降班先再買飯

佢同Chilwell 要操狀態

應該捱唔過10月

如果聯賽杯出 最快都要第4輪英超先見到佢地

第3輪對西布朗都未需要用到佢，踢場聯賽盃拎返狀態先

琴晚既西布朗都踢得唔差

放個傑志盃都好呀

根住n場不勝
換新教頭
車幫手起機

黃金期唔遞紙
依家回曬塘

摩狗仲癲 仲要兩個禮拜打曬

劇本

上年續六年己經on9
踢到殘哂而家邊有隊會買
皇話我買haaland唔好

閪咸幾時拎我地啲傳奇救駕護級

Kane 到時應該同雲佩斯一樣去到差唔多就會去曼聯

我記得干二輸俾西咸好似喺幫椰子西咸首勝

車狗隔離飯香都唔係第一日嘅事

Mendy呢

今晚至少贏3-0先上到榜首

達sir 做教練叻過 林伯 好正常呀
林伯鳩黎既

輕鬆4-0 今晚

切囝大四喜

晶宮

唔知幾多場無贏過無入過波 對車即刻贏

達蛇跟過哥狗係唔同啲

未聽過英超葉劉咩

仲有8個鐘

條友開始鳩up

凱今晚會入球

學列斯聯鬥攻 定 師承摩佬反防好

而家德國幫話事

學撚sir 長傳急攻

撚SIR應該堅持落去
MM 雲KAI
切
佐簡

而且比哥狗更加靈活，臨場應變一流

屌啦星 泰利咪去d band 3 學校讀書啦

撚蛇讀都冇讀添

高材生搞Startup

土法鍊鋼，練成長傳急攻大法

青春風暴，進攻足球

上年拖肥都係啦

唔知點解已經有感覺熱刺會支爆
明明今季先係摩二年

Why not both

今晚撚蛇贏波 鞭撚死呢度所有人

讀屎片

第一個鞭你
記得找數

炒4:0？

Miss me ?

收爹啦
又燈

娜娜才是真命天子

水晶宮今年拎到前六

3:1
幫人地嗰看守領隊鄧肯費格遜開齋

今場又冇CA，不如投降算了

如果比人大炒又傷多幾件，唔知幾時先可以full team

至少泰利個師傅Dean Smith喺升班附加賽贏過撚伯啦

你影定裸照先

哀莫大於心死

林Sir的波千變萬化
贏幾多只係時間問題

難聽d講=冇form 全自動波

林狗IQ稱得上 十分之高超

無招勝有勝呀
撚伯學過獨孤九劍你識條春

招*

準備用無form陣拎英超

林蛇值得俾多兩年時間佢

今晚撚狗最後一場 希望大家都睇 有返一個最後回憶

條街好多利狗

得閒就9斬，第場就地面自動波，再下一場就後防遠射，問你點估

想當年都可以fuck下sarriball conteball
呢家都唔知可以fuck咩

閪咸幾時要車勇士救駕 有艾馬臣 吾皇幫你穩固防線

條後防同死球而經可以屌幾個post

牙切今晚ready 比我地再fuck

有冇咩英人名帥？

又嚟7點睇波睇到4點

林仔自修生ok 出生背景控制唔到
屌你自修生自己有不足 有錢 又唔請補習名師
請埋d同期同學仔

坦白講好似依家做得最耐嗰個英人"名帥"係般尼個戴治囉

只要安76回歸就可以解決哂撚狗嘅所有問題

最有江湖地位嗰個英人叫學神，但係都係喺外國威過

廢蛇？

英格蘭與英國

蘇格蘭人

撚狗打利係咪贏得一次

屌咩英格蘭味=英國

蘇格蘭下話

佢同期最佳拍檔雖然去咗Band 3實習，起步係慢d，但都叫做按步就班，將來喺自己隊升唔正，都可以喺第二d低組別球隊開始

好似係

1w1d2l

英國=英格蘭+蘇格蘭+威爾士+北愛

喔係womyb

準備1w1d3l

有冇人迷Lampard ball

唔係話對自己隊冇信心

不過人腳唔齊真係打和都偷笑

下半季果場再打真軍

比啲時間啦

啲新兵都出到聲仲適應緊，我地咪比啲信心

林蛇嗰種風格包含哂 長傳短傳 有前無後 無前無後 j死人
仲要加埋獎勵計劃 提拔練習球王
最勁既位係 你永遠唔知到底成隊波個實力到底去到邊 幾時係出盡力 幾時係無用力

講歷史既有Bob Paisley

可唔可以define一下咩係Lampardball

鳩斬

無定向喪心病狂

支持 契仔足球 今晚睇切大炒死利狗

獎勵足球

國王的戰術 你iq冇返150 唔會睇得出

唔守尾柱

佢d波次次都唔撚同

Timo同Kai 訪問

多蒙特先係英超球隊呀？

好想費力克過黎教囝
拜果班已經可以畢業

雲囝同傻囝未來德國孖寶 費蛇come on!

美國仔 jude Sancho 夏撚 加埋又值4，5億

1. Great British
2. No need to practise defence
3. Unpredictable

-6football

We are not here to come second or third or we could have stayed at Leverkusen or Leipzig. There we were always third or second!

心態決定境界

獎勵

琴晚我已經講過，我轟德國幫不包括魯蛇

5. Rewarding starting XI

任務完成 可以功成身退

魯蛇可以退居幕後

夏蘭特60m買斷

今晚有無t silver睇

No

應該有得坐觀眾席

燈燈池

但係撚蛇教波境界仲係英冠level

笠臣

EFL level

唔好又停賽呀

班英國佬返學唔比人戴口罩

獌youtube channel又幾好笑
輸波唔post highlight既

輸唔起囉

淫賤 2-1 win

黑警cctvb都淨係po 示威者啦

黑警黑社會打人全部skip

放心 今年可以試下排第六

過左今晚 Kai&werner : yea, I think is a goodbye

今晚出切 撚狗自己躝

佢哋淨係然波先出highlight
好撚柒

原來係咁
岩岩想睇番獌點樣輸波先發現
不過講真垃圾車輸波我都唔會睇番highlight

今晚出到邊個 係咪又要睇廢人切

好慘

熱狗

越位

體毛越位係咪睇球隊吹

熱狗今季換咗個右閘係明智操作

咁都唔入

kane

Lloris勁到

車區pr公司

咁都入唔到

修頓勁到

幾勁？
五碼射唔出，補射撻q

嘩

中埋柱

熱仲廢過車 摩狗嘅威力

又越

修頓冇運

Don't try to understand it, feel it

睇完今晚就知

有son+ Kane 都可以0攻勢 摩狗

哂餐士

修仔踢得仲有form

goal！

靚到

唔好炒daddy住啊

入埋波添

INGS勁到

3工兵中場

射手觸覺 ings》》》》kane

係咪痢果隻ings

哈新嚇圖接手之後
修仔踢得幾好

DIER打中堅

摩蛇

隊隊都咁有form (Fulham, Chelsea, 熱除外）

INGSSSS咁窄都入到

成隊比人迫住攻都咁hea，真係厲害

魔sir可能又有得出街食飯

炒daddy請番肥普啦

熱狗真係好廢

獌

新倫敦三柒
阿狗今年上頭四

仲死攪Dier winks 2件垃圾

呢隊不嬲冇form 靠球證

winks同kovacic一樣位 但係能力高下立見

36min 0射

Daddy

Daddy 挨唔挨到今個月

摩狗

呢條廢材長時間入到國家隊真係奇蹟

Daddy係咪想整到熱狗降班

係keep住進步

可以將一隊本身崇尚進攻，行軍快嘅一隊波搞成咁，都算係一種成就

相反摩佬d戰術依然毫無長進，十年如一日咁款

撚狗仲要迷摩 無眼睇

Lampardball

我地撚sir師承摩狗

Daddy真係回曬塘

崇尚未來

摩sir come back la

其實都唔關daddy事根本兩年前肥普係到時都已經開始沉緊 只係daddy都打唔翻起班波

兩年前歐聯亞軍

Ings > Kane

咁都可以入下撚狗

好想要Giovanni Reyna

用英人做核心咪就係咁
成班20歲果陣你會覺得d英人好有活力好肯搶好有希望
去到25歲就會發覺20歲果陣根本已經到左頂，到25都係一樣，越踢就會越閪
好彩林狗有錢係手都醒覺，識買d德國狗返黎

粒核走左

軌卧底 整死同市死敵

有龍Bale唔會用啦

進攻防守都搞到咁廢

0射0中

拎我地隻美國狗換返得唔得

修仔咁多牌在身有啲暗湧

如果打防反玩三中堅 今晚有機會贏

快啲宣佈啦屌
等撚到佛誕

簽咗兩個後場仲廢

不了 再買多個

個龍on9

龍門on9

關閪事咩, 對面用英人仲多啦
自己回塘廢老就係真

龍on9

有咩理由會唔出 廢龍

熱狗個資金投入本身就係中遊級數，早10年個排名咪就係愛華頓咁上下
咁岩比佢彈起kane alli 韓狗就好似升左格咁
唔肯買人再搵個剩係靠簽人黎upgrade隊波既摩狗，咪就係打回原形囉

竟然唔出晒

個龍做乜
kepa都救到

又係靠濕鳩反擊摩狗

屌你老母on9龍收撚咗錢呀仆街

兒子生性

尼當比利

進攻無左粒核
後防又老化
投入又少

Son救daddy一命

Sor 9 我get錯

又靠老豆搵仔

son勁到

靠個人質素

諗返起班刺迷幾年前喺到J未來就想笑
我地隊波咁多幼幼都唔敢J未來啦

兒子勁撚到 拎切狗去換啦

Bale來到會唔會爭位打

都話ndombele勁撚到仆街

出埋bale仲得了

Son 呢d先岩撚狗用 勤力 又係靠個人質素入波
後生版安

佢玻璃過美國隊幾倍
放心
想搶都搶唔到

難啲

Son ball

一左一右
同埋bale都唔會踢足啦 你估佢唔會傷咩

100%射門入球率
熱狗勁到

而家既son狗勁過bale啦

巴爾嚟英國打golf啫，使乜爭

一個左一個右

15/16笑鳩車仔收皮
車仔根住fa cup 英超歐霸都拎過
熱狗依幾年拎咗咩

但隊波無最重要嘅世三

like son like daddy

巴利踢左路多兒子逆足翼

兩隻跑狗

認真 我覺得耶子呢類翼 撚狗係唔識用 son呢類先岩佢用

Daddy以前其實一直都係防反 但防守可以密不透風
但呢家場場穿窿

雲拿未車仔既兒子

其實撚狗走得 請安76應該有杯舉

又吹到熱狗大一大係世界一級勁旅咁
摩狗廢係一回事
唔代表換轉第二個教就一定會upgrade返一級

Son點解唔去皇巴利車阿d頂級球會 仲留起熱

唔會廢到對住修咸頓都比人禁住黎屌呀?

Son有機會超越夏神做新世三

除咗Kane Son Lloris
勉強加個Bale
其他嚟到車bench都未必有得坐

仲畀愛禁住屌

搞笑咩

都無人買
咁多年都無咩傳過大球會想搶佢

唔係同一個層次

下年唔買辛祖了 買son算

08年聯賽杯贏過我地之後就咩都冇攞過
不過果場我地都慘，搞到格蘭一個冠軍都冇
果年仲要四亞

Thiago Alcântara has travelled with the Liverpool squad to London to face Chelsea this afternoon.

[via @Watch_LFC]

去咗皇馬變咗踢右路 國家隊都係右翼居多

格蘭條食屎狗有咩咁慘
條廢鳩比佢撈到車狗領隊做
已經比佢用盡十世既運

Zaha son sancho 全部打包啦

佢喺唔喺度都會輸啦

佢仲停留緊喺十年前堆疊工兵中場、放棄技術流嗰個時代。依家連中游都逼到你仆街，何況係哈辛奧圖呢啲最top既逼搶型教頭

頭先正正係佢最憎既懶撚ndombele救佢一命，文仙尼都改變左啦，摩佬都仲未變

換轉第二個教就算俾你有form啲
到最後排名都係爭歐霸咁上下
呢隊熱狗佢買人買極都係二線嘢
當年入前四入歐聯決賽根本係奇蹟

Dier英人 撚蛇應該會用

不嬲都係拖肥咁上下級數
係呢幾年成績好少少 但近10年都係冇盃

U cls

想揸喜般對波

yes係咪都係比我車炒

和都偷笑

ok，我都唔記得左鍠狗有朗，唔到佢踢左路
咁應該有d睇頭，如果唔傷

有能力自己搞掂既跑狗前場打反擊摩狗根本唔使教

黎囉 驚閪

ali無人要

你弱智 今晚車輸我自含

如果大家見到正選有切，應該都會含淚睇

我諗淨係見到個正選陣容都會可以爆post

其實摩佬都會用技術型
史奈達奧燒都係
靠哂呢班人做波
不過熱無呢d球員
前場唔係工兵就收割型
摩狗識鬼用佢地攻咩

Ndombele 得返寵啦

現役亞洲世一添

已經換走咗

肯定冇啦 高佐簡

On9

成班雪糕筒

On9自爆

Daddy d 波真係同撚狗一撚樣 下下大腳鳩踢

Son勁到

Welcome SON

有機offside

Daddy find the son

Var都冇

Son 射門仲勁過世三

多左

Chelsea ready to offer Pulisic plus £50m for Son.

兒子好勁 摩佬救命恩人

見佢後來都係鍾意用奧斯卡打啲工兵角色，甚至上場對愛狗，中場輸晒都堅持hojbjerg+winks，ndombele呢啲有技術冇workrate就擺後備，寧願用son做組織，係上場歐霸ndombele絕殺今場先出番

勁過黑世三

夏狗呢啲波一樣入

摩佬

聽熱狗fd講 尼當比利條hp好短
所以成日要擺sub/中途換出

點解換走尼當比利？

daddy好好j

譚狗呢

兒子遠射不嬲勁過世三

短氣

睇你上面一樓個cm
不過都係聽講

覺得son係因為亞洲人先被嚴重低估
希望英超賽會都為亞洲人平反下

講真，其實好擔心今年車，驚L8俾人sack。

利增兵thiago同jota
拖肥宜家有james；richarlison同calvert-lewin幾fit大家琴晚都見到
熱刺有巴爾回歸
阿記有阿迪達帶住真係越打越好，仲多左w12喺前面
曼城就不嬲咁勁，曼聯就...算啦，應該入唔到前4

其實攞唔攞到冠軍我反而無咁志在。但係大家都知油王耐性有幾好，幾想要獎盃。如果聯賽排名2,3，會唔會變成L8被sack嘅一個藉口？

宜家林8要重新打造一個王朝... 如果得一個聯賽盃，或者一個唔覺意杯都攞唔到，真係喊都無用，又唔知要換多幾多個領隊...

睇波開始就睇住林伯帶住車一路打落去，當年佢加盟曼城倒戈入波，個心已經ung住ung住。真心希望佢可以好似當年費爵爺帶住曼聯咁，帶住車走一段輝煌嘅歷史......

邊位ching上fb打

son其實就係撚狗想要嗰種球員

世3出名扭，比遠射沒意思

如果bale 好似James 咁仲有貨 熱條鋒線都幾屈

Kane

睇好bale返黎救daddy

講得幾好 頂佢個肺

原來係咁 因為以前睇開里昂 見佢大部分比賽都係踢足 可能英超強度問題

Kane 開始回塘

根本冇可能今季即炒 除非真係廢到入唔到前四+雞胸
始終林sir都算係解決左垃圾車多年以黎領隊高層分歧問題

頭髮同實力成正比

修咸頓前面好on9

把握力差到 唔係一早456 熱

佢好似季季開季都好垃圾

之後就上力

下下都要扭多下先比同射

lamela body正到

成個女人達咁

好正

Gay

七公條女你都敢j牙

遲下英國又爆疫症再停賽對車嚟講都係好事 俾啲傷兵抖下，好返復賽就可以即刻full team

Son

On9到

明明對西咸嗰球仲靚 冇人講

傳得靚

射得差

隻右閘廢到癲

熱狗青訓黎
好像係鏝隻walker細佬

3球都係Kane助功

3-1收工

兒子救父

好想要兒子
Kai + Werner + Ziyech 唔知換唔換到

老豆 x 兒子 真係好勁既力量

修仔條防線壓得太前 後面又跟甩哂 中間又截唔到波

中下游隊咁係 係唔知點解對車就點射都有

kane->son仲勁過fab->dc

一下穿

Son > Kai

間諜

摩佬又然

可能未係好fit

兒子係咪chok左秘技三球入法都一樣

Son十分適合車長傳急攻踢法，油狗又要開支票簿啦

3球都冇人識比壓力佢
又冇人識跟住son走位

明明修狗組織幾好

摩佬嘛，打開方程式足球

師承果個學野啦

Son 走位世界級

Kane 3A
Son 3G

4射3中入3球

daddy戰術係kane + son

都冇人跟

3球kane啲比波都好輕鬆
點踢

踩得好

好似踢到上季先破到開季一個月不入球

Ali好似同摩Daddy反咗面,執佢返嚟做後備有冇得諗

希望椰子+雲 做到呢d

執佢返嚟打人?

有切仲執多隻垃圾

唔係跌哂watt啦咩

差啲又一球

前面同後面完全兩隊波

早幾年吹到值幾錢幾錢
鍠想打包佢同Kane

亂鳩咁射

果條Winks既作用就係要喺熱狗領先咁多先會浦頭

前面兩件頂級自己搞掂

何輝又9up咩

佢講乜

領先咗唔輸返都係重要嘅咁

傳得靚

但乜撚野射波黎

又跟甩

買叉燒飯

kane勁撚到咁都比到

又係咁

兒子